## Metadane

* factions: "cieniaszczyt, lyse_psy"
* owner: "public"
* title: "Waleria Cyklon"


## Postać

### Ogólny pomysł (3)

Pierwsza oficer Łysych Psów i taktyk grupy. Ona jest mózgiem taktycznym i głównodowodzącą grupy - Moktar jest charyzmatycznym przywódcą. Była terminuska, uratowana przez Moktara. Zwiadowca i snajper; kiepska w walce w zwarciu. Świetna obserwatorka; doskonale opanowana i bardzo małomówna. Spymaster grupy.

### Motywacja (gniew/wartość, zmiana, sposób) (3)
 
* COMMUNITY/BELONGING; zbudować sobie kawałek świata, gdzie będzie jej dom; wspierać Moktara, który wyciągnął rękę do przegranej terminuski i wspierać Łyse Psy by zbudować "dom".
* przegrana i samotna na wrogiej ziemi; znaleźć sobie nowy dom wśród tych którzy jej potrzebują; wspierać i dowodzić Łysymi Psami, którzy nie zadają pytań i jej potrzebują.
* ORDER/POWER; nikt nie odważy się jej tknąć i wszyscy znają swoje miejsce w przyrodzie; bezwzględna retaliacja oraz wymuszanie porządku Moktara
* małomówna, cicha, oszczędna w ruchach, unikająca opinii, unikająca zbędnej przemocy

### Wyróżniki (3)

* Swarm: bezproblemowo koordynuje działania wielu bytów które ogarnia bez większego kosztu dla siebie
* Mistrzyni zwiadu: potrafi łączyć fakty i znajdować wszystkie korelacje między danymi; wybitna obserwatorka
* Upiór: nigdy nie wiadomo gdzie dokładnie jest i skąd nadleci pocisk; porusza się bezszelestnie i dyskretnie
* Potrafi pokonać zdecydowanie przeważającą siłę przez połączenie kamuflażu, teleportacji, swarm i snajperów

### Zasoby i otoczenie (3)

* Swarm: drony zwiadowcze i bojowe, dające jej oczy, uszy oraz niemałą siłę ognia
* Oblivion: wzmocnione przeciwpancerne działo energetyczne, wojskowe

### Magia (3)

#### Gdy kontroluje energię

* Infomantka analityczna: potrafi połączyć się i agregować dowolne systemy danych by wiedzieć co robić dalej; master info-aggregator rzeczywistości
* Technomantka roju: albo przez tworzenie małych dron bojowych / zwiadowczych albo przez łączenie elektroniki w sieć monitorującą dla niej
* Teleportacja: małe, szybkie przesunięcia z fałszywymi echami umożliwiające jej atak z zaskoczenia. Też: portal dla oddziału.
* Iluzja i kamuflaż: nie jest tam, gdzie myślisz. Prześlizgiwanie się, ukrywanie się, manewrowanie wbrew przeciwnikowi.

#### Gdy traci kontrolę

* Przywołuje upiory które prawie ją zabiły w dawnej przeszłości; upiory są w trybie berserk i polują na wszystkich i wszystko
* Rozładowuje broń i traci dostęp do działań ofensywnych dla siebie lub zespołu
* Swarm wpada w tryb locust - chce przetrwać i żywić się wszystkim

### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

.
